樓下有個痴線婆成日大叫，點搞？

事源我哋條邨成日都有個痴線婆
喺條街失驚無神大叫又講哂粗口
凌晨三點幾都試過咁樣
有咩可行方法解決依單野？

我住嗰度都有

佢係咪黑衫呀?黑衫咪報警等警察維持治安囉

理撚得佢啦
我覺得香港係全世界最多精神病嘅地方

搬去私樓

同佢鬥大聲

點解你唔塞耳塞
反而係叫人唔好嘈
你都幾撚自私
唔好同我講無耳塞呀,買電話有送

驚咩 你都有白卡
睇下邊個惡啲

幽默感呢啲嘢呢...

"喂手足, 靜少少呀, 其他人訓左喇"

有白卡唔代表痴線喎世侄

佢把聲穿透咗個耳塞果吓先神奇

佢冬天都著背心出街喎

擺明真.痴線啦 仲手足

報警話有黑衣人不停大叫光復香港囉，過幾日個癲婆可能變埋浮屍

「喂藍絲，收聲呀」